敘利亞油王sd email俾我話想用660萬係香港買樓

真係慘 油王都要住納米樓

油王都唔識？

同佢講六百萬淨係夠俾首期。

sad but true

lme